今晚就算撚狗都好有用，令佢軍心煥散呀

老豆搵仔

最後通牒
氯氣彈已經究發成功，本channel在此呼籲，警曱必須於一時內撤離理大，否則，毒魔法小隊會在極短時間內於隨機警曱宿舍or狗屋發佈氯氣彈。本channel在此承認，呢次行動是一場屠殺

同班當值嘅狗講，已經喺xxxx放左，問下佢有冇打番去屋企呀

出面對狗都仲係用口屌，唔見漒彈油彈突襲班狗..

Mon po狗嫂
今晚天氣乾燥
小心自燃

冇計，香港和理非係佔絕大多數，但今晚就算撚狗都比平日撚大作用得多

細路出去打，大人出去撚狗